NYT Photographer Returns to the Battle Site of Hong Kong

Hong Kong Protests: Compare These Before-and-After Photos

A photographer returned to the sites of protests he documented in recent months. His diptychs show how life returns to normal, even if briefly, as the antigovernment movement continues.

Sham Shui Po Protest, 11th August

A Million March, 9th June

Yuen Long Gangs Attack, 21st July

Full article on

Please also share on reddit and twitter.